LOL有冇人專玩冷門英？

如題
利申sup玩塔里克 top玩約瑞科 jg玩狼人

塔里克冷唔曬

專玩冷門game?

呢啲都叫冷門
烏爾加特 ad 冰雞 約瑞科 賽恩 sup都ok

玩開扑頭仔打上路

黛安娜Jg

Top, 魔鬥 貪啃奇

狼人唔係勁左咩 比賽間唔中都有人出

打咩位都只玩客家人

前幾個season玩潛水佬top sup
不過而家熱門翻鳥

我專精呢三隻，對面唔識打我

Top: Rammus
Mid: Mordekaisar
JG: Skarner

top jg ad vn

jg jax

玩架仔打野
支仔上路

英文啦唔該
乜撚都睇唔明

Taric sup Warwick jg yorick top

即係乜黎？ sor玩台服 但想轉美服

賽恩jg 我試過蓋倫sup好似ok

邊隻係客家人？

真係未見過有人用

我都覺得幾op 利申玩左幾個月炸

特登入黎睇客家人

Anivia Sup
Talon JG
Azir mid

死神

玩落回收佬

玩開回收佬

食煙佬五路都打得

我玩開縮頭仔

jg玩放雞佬

客家人勁呀

賽恩sup我成日玩 冇乜力

support taric上diamond 好易
好多人都低估左佢前期既傷害

四川人都好似唔錯

招招技都op 有R滅對方團又點話

有冇人玩過雷西出攻裝 好勁

taliyah好難用

tf ad
主e副w
出颶風箭下下都有被動

冇人玩機器人？招拉用得好 會好屈喎

有一期D人用taric打jg好勁

裝就有 一年前打單中所有英都出紅叉爆擊劍 就算坦同法師都唔例外 打撚死人好爽

其實都係熱門裝😂配搭冷門

扑頭仔好用wor

玩開GT丫佬 sup

玩Malz打top 壓兵線同TP去下路幫手

Singed top
Singed jg
Singed sup
In singed we trust.

用開印度佬jg

忍者ad都好勁

淨係用威寇兹

玩開環保撚

玩開中路咖哩佬

斧頭佬

用開轉轉佬 adap都得 幾勁

點解而家咁少人玩冰柱佬

專業鬍鬚佬 求單挑

魔鬥敳殺冇位移前期係咁俾人針對好難打！

好撚悶 戇鳩當有趣
成熟d啦

龜打上有咩用

mid aurelion sol

Top: Teemo AP AD AS tank
Mid: Teemo AP
Boy: Teemo AP AD AS

Teemo op

以前eve仲係比人nerf到冇j果陣成日玩
坦特蓮娜都唔錯

蛋家妹中路

玩開
深圳人sup
客家人jg
潮洲人ad
美國人ap
印度人top

Azir mid無論佢比人改到幾垃圾
我都無改變過

死哥JG

以前sion仲好玩

辛吉德
玩佢既目的唔係贏 係要激死對面（或者隊友）
塔後洗兵+瘋狂追逐 係咁ctrl+6 超好玩
btw辛吉德而家PBE超勁

最冷門應該係長毛人

邊撚隻係冷門...

有冇人玩百獸之王jg?

Zac top 依家改左唔識玩

後期你試下有隻有無敵，暈，盾，回血既master yi你睇下點打

努努?

客家人

Top Mid 路西恩

Blitzcrank jg
Shen sup

睇唔明咪google on9

客家人而家好似nerf左

印度佬真心勁

用開曾志偉jg

狼人改完版唔識用Q

依家有10ban我一定ban印度佬

q唔好放手

鐘意玩上路蒙多, 韓服呢一年勝率都係尾段, 冇咩人玩,

但就係鐘意

卡爾 上

卡莉jg

已經玩唔到喇

shaco s3 - 7 one trick pony
一隻上鑽
600k專精

同上啊
不過1v1早期無咩英win到

屌你諗左幾秒先明

信長單中

賓周頭打野

動物佬打野

客家人係邊隻

人馬，你執睇英文名

Hecarim. 人馬

玩開彈彈仔上路

Udyr top/jg

鑽3場
Main AP小丑

路路都玩犽宿

牙宿SUP真係好正

原來如此thx

屌你地班仆街可唔可以話講翻人話 邊隻係曾志偉

呀 屌啊 我9up成咁你都諗到努努出黎

盲僧

貪啃奇對住d adc含完又要奶，龜頭濕哂

魔鬥單線屈機，換血唔會輸

咪撚係
蝗語拼音都叫得咁順口
你地真心柒嫁喎

Btw taric remake 前jg / top 好正

咪turtle, mord, skarner 囉，同埋d 低等語言叫人地個名

In nasus we trust
Nasus jg
Nasus sup
Nasus adc bot
Nasus apc mid

得佢騎住隻藍毛毛 好難認咩
而且 我都成日玩呢隻jg

我玩咗二、三年多都未遇到烏爾加特
明明佢喺聯盟最坦嘅adc

LOL垃圾game 食屎啦

呢家d人睇animation 黎pick

top 狗頭

你班低等人話人on9

aatrox上路打野，十場贏兩場

top quinn
mid viktor
sup cho
ad sona
jg noc

好似好少人玩noc咁

黎黎去去都係班中路ad 殺手
上路個個玩fiora riven 呢D
悶撚到

老鼠？

扑頭仔sup

齊天大聖

aatrox上路，中路都試過

講英文就高級啲

用開死神 算唔算冷

精神樣sup啦

我就用開港女打中路永遠指指點點d兵同人打

main 鳩屎佬下路

鳩毛人top

玩客家人上路

次次依D post 就一定有名稱世界大戰睇
D 柒到唔敢睇

Xin Mundo Sup

約瑞科真係LOL界既毒撚
改過版一樣冇人玩

Un un佬ok 勁

un un

巴德 上路/jg
死法 jg
稻草人 中路
王者無敵 中路
斯巴達 AD

想請教下 unun佬有咩技

unun

唔攪佢會不停un.....有招係瘋狂un鳩人

我有玩，但遇到對面識得阻我q小鬼
會輸好慘

其實我main 超chok佬

通常開post問人冷門

下面一定有人話你講果隻唔冷

Exact7ly

預左

其實唔驚 約瑞科中期單挑我敢講無乜英夠打

冰雞 阿母母sup

我玩開單車人，由銅上到白金都未撞過英

留意番，我係話用蝗語拼音既名低等
唔好自卑就自己ff

熊仔頭 top

驚爆發英一套無左大半血
e. g. 雷文，yasuo, teemo係好撚煩

乜水

玩開魔豆

魔豆凱薩專精7

掃眼>Teemo

特朗德

用開跳牆佬

邊隻

羽毛妹而家好少見
下路個個都玩警長

玩開adc lulu

玩冷門玩法
eg jungle 四鬼開，再叫下路幫手食紅，打完四鬼即刻smite紅

有冇巴打玩約瑞科？被雷玟打到想中離

玩開冰雞sup 想贏就贏 想輸就輸

。。。

玩開屎忽仔同腳指尾 有冇人同好？？

啲名全部睇唔撚明 有玩開不過睇唔明

玩開偷錢佬打野

玩開肥撚陳

鍾意用地盤佬打野

結晶女ad無撚得輸

因為個個諗住佢手長又性感，
又有夾夾可以SM....
唔鐘意又可以放網出去玩捆綁play順便爆吓頭
Would you prefer the good cop, or the bad cop?

下路睬你都有味，薩科就有可能